BBC: 香港21歲女子「被騙嫁畀」中國男子

Hong Kong woman marries stranger after being 'tricked' by work
A 21-year-old Hong Kong woman has said she was tricked into marrying a complete stranger on the mainland while taking part in a "mock" wedding.

CK妹好彩冇嫁

假結婚

7.7

貪錢假結婚，點知勞資糾紛收唔倒尾數，完。

假結婚臭西

東張西望個版本係女事主去應徵做婚禮統籌

之前單新聞：大陸男比港男好更細心，豪氣

條女好撚白痴

出事去搵工聯會, 都知係乜野人黎

假結婚>真結婚

啲文件唔睇就簽架啦

潮流興「討厭細節」「討厭法律」「討厭政治」